★有冇人知當年呢班港女有冇成功移民？

邊道搵咁多舊香港圖
去lib影?

當時東南亞當地人窮到要出去掘金，又會有錢睇表演?

金山阿伯

網上

閪部大開發

要back返支那，才可以做 金山阿伯

出國淘金=出國做雞

G DNA

=Working holiday ,好chill 唔係做雞

做雞都可以好chill

唔知，網上無意睇到

但廣告仲叫 汶來做婆羅洲

座樓仲係道

利園個邊黎，個大廈仲係廈，不過唔知5樓依家係咩